[回憶小子快入]三美資行提早終止共484隻衍生產品 涉美國禁令

因應美國總統特朗普早前簽署的行政命令，禁止美國投資多間與中國軍方有關的企業，3間美資金融服務機構先後公布，提早終止共484隻衍生產品的的買賣。

摩根大通將暫停41隻與恒指相關的窩輪、11隻與國指相關的窩輪、5隻與恒指相關的界內證、三大中資電訊商共13隻窩輪、144隻恒指牛證、11隻國指牛熊證。1月25日起暫停買賣。

摩根士丹利將提早終止72隻跟恒指牛證、32隻恒指窩輪、以及11隻跟中移動（0941）有關的窩輪。1月25日起暫停買賣。

高盛亦公布暫停買賣6隻跟中移動有關及3隻跟聯通（0762）有關的窩輪、13隻與恒指相關的窩輪，以及122隻與恒指牛證。1月25日起暫停買賣。

有無人低位入咗941

入啦，快d入呀

回憶狗

狗回憶

港膠所話信黨唔怕

恒指都唔畀買賣

Push

因為HSI有支那移動成份

下次美國佬會唔會搞恆指etf？

條賤種好嬲好嬲

2800mola mola

條生癌五毛高J佐941話要多謝美國政底府

回憶狗你好

回憶狗又係其他post咬人啦

召喚回憶小狗

回憶小恥